李嘉誠退休感言，都冇林鄭咁離地 | 大君伐(第3節) 18年03月16日

李嘉誠退休感言，都冇林鄭咁離地 | 大君伐(第3節) 18年03月16日

香港花生 3,662 views

Published on Mar 16, 2018主持：陶君行、Anthony、亞龍

把花生留住，請付費支持：轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:

PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com

FB專頁:

Category
Entertainment
License
Standard YouTube License

覺得誠成日講野好世界仔，無咩真心話講，佢既真實智慧係不外傳喇